Harge Hindrik tulli kohto ette ja andis taeda et om weel 3 tunnistajad, leidno, kes woiwa selle ülle tunnistus anda et se soldat Mik om Ann Kissande man makkano ja ümbre käino. need ommawa Johann Muller, Tihhane Jakob ja Gustav Wikmanson.
Johann Müller kohto ette kutsutud tunnistas, ta om Tihhane Jakobiga ütten weskin olno ja sel näino et Ann Kissand om sikkaga monni kord könnelno ja temmaga käino, muud ta ei tiab mitte middake.
Tihhane Jakob tunnistas kussimisse paele ta om näino et öddako paele se Mik ja Ann Kissand ommawa weski paele mollemba pikkale man olno, ja paele sedda ta om näino et Ann Kissand om üts kottikenne jahho errakandno ja motleno et ta om sedda MIkk kaest palgast sano.
Gustaw Wikmanson tunnistas ta om muud middake naino kui sedda et Ann Kissand om weskin olno, ja temma ei akkab mitte kigi naisterahwa tagga joskma, ja perrakaema.
Anne Kissand kohtoe tte kutsutud salgas ta om mitte Mikkoga ümbre kaino, ja Harge Hindrik om nimmetude tunnistugadeli wina andno, ja na ei ommawa mitte öige tunnistano.
Moisteti. selle perrast et Johann Mulleri ja Tihhane Jakob tunnistus mitte kokko ei käib, ja mollemba wina prukiwa ja mitte tötta ussutuw ei ommawa selle asja moistmese man 7 Webruarist 1866 mitte middake mahha wotta.
